唔明點解有人會屌德法奶共

見連登近排屌鳩德法奶共
踩到佢地成個民族都地底泥咁
講撚到人地一定要順班連登仔意一齊反支

其實明眼人都睇得出點解德法肯奶共
我覺得其實係咪因為支那利益都係其次

德法跟本就唔想繼續甘心做一個二線頭國家
話曬人地都曾經做過世界強國之一

情況就好似三國咁

魏國=美 吳=歐洲 蜀=中
俄國呢啲機會主義者唔理住

喺美國強盛既時候
我係德法想發圍緊係聯合較弱既支共啦

有玩過戰略game既都知道
聯合較弱既一方去一齊對抗最強勢嗰面
呢家局勢明顯美帝點都勁支共幾皮

就算支共呢家做幾多仆街野
都暫時唔會搞撚到歐洲咁遠

俄佬呢啲機會主義者就睇住兩邊黎食

留名有人屌我五毛

推

問題就係班歐豬白左咁鍾意講人權講自由
但就支持一個最唔尊重人權自由講人命係數字既國家
即係佢地最冇資格講black lives matter
亦都冇資格再講咩人權自由
以後見到德國佬講政治我第一時間就會屌鳩佢地而家做緊既野同希特拉一樣

侵侵對歐洲班友好撚串架

好似無咩國家元首有表明支持black lives matter

呢家講緊大國之間既博奕

班平民左膠唔關事喎

即係國家同人民分開？
咁不如你認做中國人啦共產黨不代表中國呀

個元首佢地選出黎既唔關事？

你講得啱

但國際關係唔計算道德

正常民主社會多元主義，政府梗係代表唔到人民啦
係強權國家先會強姦民意

如果班歐豬白左要同我有計傾一係就同佢國家割席囉咁
唔係既我一定見一個屌一個
之前示威個陣我係外國識到唔少白左已經屌到我地化問我地做乜要咁暴力
我已經問d德國佬咁當初東德既人民嚮往西德自由生活係咪暴力呀
你答係我咪係囉
佢地即刻已經冇聲出
而家佢地國家仲撐支那佢地真係冇得拗

選出嚟又點？ 政治家唔係機械人
就算投票俾希特拉都唔代表我支持佢發動戰爭

其實你唔識政治科學同社會學不如藏拙啦

咁佢地而家選出黎既政府支持一個當人權自由人命係無物既極權國家
如果佢地真係咁大愛咁講道德就唔該罷免佢個政府
唔做既即係佢地支持極權唔尊重人權自由
咁佢地唔該唔好將black lives matter同racists掛嚮口邊
因為佢地就係最racists既人

國家同人民唔分開先至係中國特色啵？
而且樓主講法德 法國馬克龍邊到左？

咁你咪望下歐豬白左有幾多係鍾意支那幾多人用华为囉

人權差既地方咁多，冇可能個個都制裁

想知負皮係咩諗法

係咪要全世界圍住香港轉

一定要幫香港人打柒支那

如果唔係就歸類為邪惡勢力

唔理原因係咩
佢地都係奶共
完

撻兩個名詞出黎就講到自己識咁
係民主社會人民唔換走個唔尊重人權民主自由既政府
本身有咩資格去講人權民主自由

我一直諗奶共應該只係一少部份原因。
德國無理由唔諗中國被打敗後德美的位置。

WFC

因為佢地係將人權民主自由掛帥國家囉
為左利益同反自由民主既極權者妥協

有冇人會屌俄佬金仔奶共

咁班白左收皮唔好咁多嗲咪ok囉
我最憎既係班白左口講大愛但佢地自己國家係一個支持屠殺自己人民既國家o者

暫時唔會搞撚到歐洲咁遠?

所以依啲post係冇得討論

香港讀國際關係同政治科學嘅人已經少
會有時間多到好似班廢人可以上兒登更少

歐洲政府又好平民又好，唔支持英美強烈應對中國，
好多時都係驚買錯陣營，又或者根本唔滿意美國係二戰之後嘅秩序，想借機剝弱美國嘅力量

我哋香港人一廂情願覺得侵侵同美國係英雄救星，
但歐洲人眼中佢哋可以同中國一樣係流氓
想鷸蚌相爭 漁人獲利

吓吓自我中心，咁想去「出征」人哋，
照吓塊鏡自己同支那戰狼有咩分別

呢啲使乜幫佢諗埋，佢考慮佢既戰略走去奶共，我哋屌佢偽善懶大愛但係支持反人道政權，因為佢考慮國際戰略我哋就唔屌得佢支持反人道政權？咩道理？

哇好撚叻呀你
拗唔贏就冇得討論
返去同你d歐豬白左玩啦

如果中國收皮

世界就會少一個勢力抗衡美國

相反如果中美雙方都打到損手爛腳

德法可以從中取利

佢哋諗嘢嗰套係真係唔係好work
做一個細嘅國家仔可以
國際關係唔應該用佢哋呢個視線

佢地有明言支持中國打壓香港，囚禁維人？
分唔分得清支持，反對同視而不見三者之間既分別？
人地有自已既考慮唔會去到盡，你要佢為你既利益發聲甚至行動本身就係困難既事，下下屌人奶共有撚用

咁洗唔洗讚佢地奶共？

夏蟲不可語冰
算啦

MERKEL 細個舉家由西德搬去東德
加埋佢呢幾年做個啲嘢
你諗你

冇問題架
咁就唔好係我面前講乜撚野民主自由法治囉
剩係講錢講飲飲食食講玩話我不理政治剩係自己生洞到就夠個班我反而ok架

好似北歐，五眼呢啲
明顯冇乜野心
所以可以接受做下把位幫美國

但歐洲呢啲幾百年前身為世界強國
點會接服到呢家淪二線國家

其實日本都睇得出佢想脫離美國掌控

你邊位啊咁大口氣

得啦得你最叻啦
又識國際關係 又識政治科學
如果自認自己係支持民主自由博愛人權既國家
唔撚支持自己既價值觀，佢仲其他方面仲有乜野說服力？
佢點說服其他人支持自己？
為左打低美國，就連極權都可以支持，咁咪即係與極權為友囉
俾人攻擊唔係只係正好？

不過好似係呢啲白痴係唔撚識架啦
日日淨係識用利益兩個字打飛機
唔明捍衛自身價值其實先係最大既利益，同時可以令自己企係道德高地
你繼續死讀你既國際關係同政治科學啦

對唔住
真係有
佢地話香港示威者係RIOTER，係CIA-BACKED
所以俾支那打死都抵
自己去REDDIT睇啦，真係以為白左好支持香港人？

如果你成日講利益，咁我哋香港人都係考慮緊自己既利益，去逼德法人民正視緊自己口講一套但啲自己政府又做一套既雙重標準現實
如果你要用德法利益既角度出發去考慮呢個問題，咁你對香港人都一樣應該用利益既角度出發去諗，冇理由對德法就用利益講，對香港就用應唔應該嚟講，咁樣唔係公平既比較

理撚得佢想坐大定點，
我地屌佢奶共又有咩問題先？

之前旅行個陣屌到堆垃圾白左冇聲出既小薯一個o者

講咁多野都係改變唔到德國奶共既事實。

歐洲真係夠膽對支那強硬既先叫得上大國。當英國同北歐都對支那強硬，德國同希臘呢啲自稱左膠既地方就更加肉酸。

不過，政府取態唔代表人民取態。係民主國家，我哋要既係爭取人民支持，唔好因為政府而去話佢哋國民。

兩毛

我覺得唔應該一廂情願要求歐洲幫手反支
始終佢地冇義務

因為九月要簽中歐投資協議

呢個deal 傾左五六年，歐盟一定要過

所以先奶到咁樣衰

但係德國最近先返對美國撤軍？

你要做第三極OK 咪退出北約自己搞個歐洲統一軍隊咯，戴高樂都退出過啦
但係軍事上又要死拿住美國佬唔放
點解？因為無左美國，法國德國注定要加軍費，加軍費代表一係加稅一係減福利
兩樣野根本無人夠膽惦

所以歐洲佬個如意算盤就係盡可能freeride 美國，係全世界增加美國既管治成本（支持伊朗，中國），但又要美國幫手抵擋俄羅斯，宜家trump就係話比你班歐洲佬聽，邊有咁著數

根本就係春秋戰國咁樣
聯合國=周天子

巴打
事實就係德法根本唔當英美係盟友

道義上：德法兩國口講大愛人權民主反壓逼，但一樣咁奶一個反人權既邪惡大國，所以喺道義上佢哋值得被討伐
利益上：佢哋諗佢哋既國家利益大戰略，我哋香港人一樣要諗我哋既生存空間，要逼佢哋認清自己既雙重標準同偽善，喺道德高地聯同國際施加壓力令到佢哋冇辦法繼續奶支，呢個係我哋既利益
即係從兩個角度上，我哋都係要討伐佢哋既奶共行為
將兩樣撈埋嚟講，再推出我哋應該尊重佢哋既國家利益，係戇鳩同五毛式詭辯，你尊重佢哋國家利益所以唔討伐佢？咁邊個尊重我哋既生存同權利？

事實上美國係霸權主義
不斷將美圖本土嗰套文化搬去其他國家
英語系國家當然唔拘
歐陸國家睇起上嚟就好反感
何況美國無論一戰二戰
冷戰時期
到後來波斯灣戰爭
加上過去既親華政策
都見到美國對外立場係基於利益
而唔係咩民主自由呢啲意識形態
歐洲文化水平又高過美國
著重人文主義既歐洲人自然會唔中意美國

呢啲根本係客觀事實
係香港班細蚊仔見Trump打中國打得咁出力
就將上面所有論點視而不見啫

唔明點解要屌人奶共
都係為左搵餐飯食啫

佢地在國家利益之下無錯喎
中美相爭
魚人得利 佢地反美多過反共 我都明
從來都係deal 都係利益
但老老豆 係食相難看
你看看德國領事館 日日抽水？
唔記得啦？ 唔好又要貞節牌坊 又要做雞先得㗎？
收下劉 黃幾個人當買贖罪劵 有大事就一腳 多邊貿易
互惠互利 我情願你唔好做啲咁嘅野 又要想做阿頭
你咁服唔到人呀 點解美國目前第一 就係樣衰極
佢會做下野 你歐盟咁做法 連中抗美 若一旦成功
就會好似連聯蒙滅金下場 中國會反咬你
到時 歐盟解體 （今次武肺其實已經係顯示歐盟不知所謂）你德法 就無力再談判 以後就只能跟中共走

屌佢係因為佢可得十數年利益 但把其話語權讓比中國則永無休止呀 目光短淺呀 明唔明
美國就係一國好例子 四十年 最後養虎遺患呀

真係好撚想做北歐人

你唔可以由香港人角度出發去屌佢
因為人地都係為左自己利益
你屌佢就係不道德

但德法背棄普世價值就唔係不道德
因為為左自己利益就乜都做得
樓主唔敢駁
只係識左SPIN右SPIN

佢咩原因都好
咁咪又係奶共
奶共呢啲字嘅定義唔係親中就係啦咩

//而唔係咩民主自由呢啲意識形態
歐洲文化水平又高過美國
著重人文主義既歐洲人自然會唔中意美國//

咦，支那搞西藏東突集中營咁撚反人類
德法幾時制裁支那
點解香港人俾支那狗打壓都係視而不見既

住過歐洲一排都知，德法尤其是法國真係認爲自己仲係自己中心

著重人文主義但就支持極權
試下同佢地講你覺得希特拉冇錯你support希特拉
佢地ok我咪ok囉

問題係你歐洲又要拿道德高地譴責美國佬，但實際上只係妒忌美國係二戰之後取代左歐洲以前既霸權地位，真係好鬼肉酸

連登仔當日加泰示威叫人唔好支持
話會得罪歐洲美國，而家話人唔道德笑左

人有閪人，國有閪國，樓主有閪樓主，你哋屌佢做咩姐？

都係啦咁做得失咗好多傳統美國盟友

德法一向奉行價值觀外交
所以先同美國成為盟國
如果為咗想搶返個世界中心而同支共合作
就唔好要求美國繼續駐軍
又要唔肯畀北約軍費
戴高樂主義遺毒未除
咪自己單獨面對俄仔囉

無錯，唔講差d認爲樓主係歐洲人

所以侵侵有做列根的決心
但又無列根的風範同能力

因為佢哋同樓主一樣
以為自己睇得好通好透
同支那合作最後點樣踩屎啲板多到數唔晒
唔識秤自己有幾多斤兩都算
瞎先係最大問題

三國魏蜀吳的比喻呀

解釋左我點解唔屌得？

大家都係為自己利益
我哋屌德法係奶共都係因為自己利益
所以樓主想點？
想叫我哋支持德法去奶共？

岩 成日係兒登見到班港燦成日講到美國救星咁

相反，美國反而因爲係世界島，行錯棋幾乎無後果，所以會更加理想主義
德國法國呢d歐洲陸權國家一行錯棋隨時亡國，所以一路都係偏向現實主義

聼其言都要觀其行，歐洲既所謂價值觀外交都係幫歐洲既利益服務，即係要用俄羅斯既天然氣，拿美國既軍事保護，賺支那既錢，同時包裝自己做道德模範

見到唔代表有做嘢
我只係話國際關係本身只係一場棋局
每個國家都有自己内政 外交問題
同樣道理
美國對新疆同香港問題除咗兩份法案之外做過啲乜？
仔細睇返取消香港特殊地位份報告
美國so far可以盡全力去同中國開戰
亦可以咩都唔做
講到尾香港就係棋局上既一隻棋

奶共可以奶到做一線？

我唔代表歐洲
最𨶙憎就係法國
唔代表我會盲目去信從美國

你班兒登狗狠做美國人個個狗樣夠肉酸啦 食相難食到臭港燦

起碼美國有少少野睇過，德法歐盟呢？
知唔知係國際關係黎講，唔係強權既話，有機會做棋子已經可以左右自己同埋整體局勢
依家手足就係用盡呢個做LEVERAGE去收支那皮喎
依家講緊德法乜柒都唔做，仲要奶共
就拉到美國都係得兩條ACT，都係無做野咁
起碼美國有POMPEO日日出聲屌先啦
德法呢? 咁唔該以後唔好再提普世價值啦
已經無哂道德高地去話支那點點點

咁咪就係又想一錯再錯囉
拿破崙希特拉東條英機
歐陸文化體系好難接受多元文化
祖先全部都騎着匹馬橫沖直撞
係想撩交打稱霸世界
可持續發展唔係咁樣㗎

人文主義唔等於人道主義
far right唔等於極權

現實就係只有美國英國會幫香港人
德法連姿態就唔做
俾人屌唔係正常？

法國自從拿破崙打後就開始收皮

二戰仲俾德國秒殺

歐洲都算，最奇係兒登仔話美國民主黨賣國，同中共合作
你都識講美國霸權主義
唔明點解兒登仔會覺得民主黨唔想做世界一哥

因為德國仇美

無人盲目順從美國，事實上可以救香港既只有香港人自己，但現實政治注定香港人自己既力量都唔足以解救香港，一定要搞“站隊學”，係呢方面美國基於現實政治既原因係最有能力同意願係東亞同中國抗衡，所以用利益來做考慮，香港人企美國個邊係最穩陣，你企歐洲個邊拿盡光環，出事既時候歐洲係唔會幫你，最多收多幾個香港難民你都要謝天謝地

冇話支唔支持

但唔好貶低曬成個民族

因為班歐豬虛偽囉
日日口話大愛怪包容
對支那就鳩縮一係扮睇唔到
所以先對德法咁反感
反而無討厭俄國
起碼人地明刀明槍，係真小人

鷸蚌相爭 漁人獲利

美國民主黨賣國
同美國霸權主義有咩關係
出賣美國國家利益既垃圾政黨點樣幫到美國？

講緊劉鶴呀

仲有
啱啱新料

民主黨家陣基本上為咗反侵咩都做得出
佢哋啲金主
啫係wall street 班人
貿易戰嗰陣已經阻頭阻勢
幫哂支共口
講真民主黨唔係咁多人好似pelosi 咁有骨氣㗎

事實就係咁
只有美國會幫香港人
連德國merdia自己都話merkel根本對支那係無red line
無論發生咩事都係話negotiation同communication
只會令德國衰敗
呢到某部分人比德國merdia更加愛德

實力本身同一線差距就差好撚柒遠
漁人獲利只會發生係實力相當既情況
德法咁既水平到最後咪都係做人隻狗
估唔到真係有人以為可以靠奶上位

淨出聲屌係無問題
本身就無國家有義務幫你
係覺得你班細蚊仔雙重標準核突啫
英國都日日屌
班細蚊仔就屌人日日屌
如果每個國家簽份法案你就收貨
咁香港人真係幾易𠱁

用自己leverage去收支那皮
你當大家價值觀唔同
我覺得任何一個國家擁有終極權力都係危險
何況美國唔係一個講求意識形態為上既國家
(原因上面講晒)
唔代表我唔贊成要支那收皮
只係要有歐陸制衡
令全世界唔會變成終極極權

任何國家企喺邊一方都有佢自己嘅原因，都係為咗自己國家著想㗎啦。
但佢支持中國就值得屌
點解唔屌得

咁你當我係idealist
大家價值觀唔同

但你地講到德法政府無腦奶共
成個民族幾咁低賤

on lun 9, 想做大國就大曬？咁當年納稅侵略都無問題啦

咁大英帝國既野心呢

咁美國中東最大盟友沙特咪又唔係民主國家
美國連國民比人肢解埋又有咩實際行動

塔利班殺左咁多美國人仲要係恐怖組織咪又和解緊

用你既logic美國仲唔同佢地死過，依個時候價值觀係邊到先

去到最後咪又淨係識話人細蚊仔唔識野囉
都估到去到最後一定係呢類論調
我如果話一個act就收貨，咁叫德法整份黎睇下
現實就係，就算淨talk都係得英美有野睇過

講講下就話美國都係霸權變極權
老老實實當香港人自己生命安危都未得到保障既時間
你係到講呢啲
你自己反省下啦
永遠呢啲討論都係話 「唔係歐盟（一樣可以imply落支那），美國做左法西斯啦」

高盧狗低賤係事實
普法戰爭之後應該忙國啦屌

上面班人話日耳曼人低賤就幾好笑
佢佢哋吹捧上天既美國有20%人口係日耳曼人

以後大家都可以瘋狂吹奏nazi架啦

卡舒吉美國國民?

香港最唔缺乏就係你呢d世界公民，自己個屋企都未解救到，去擔心全世界比美國霸權獨霸會點點點

呢個唔清楚

我估可能英國啱啱脫歐

好難喺短時間內單人匹馬成為強國

所以選擇歸邊提升實力

利申：9up

如果霸權擴張就會變成極權
呢樣野係我所相信既
話我到最後都係呢啲論調
你又何嘗唔係
叫我反省下喎

香港獨立左之後你親美親歐親俄都無所謂，但問題係香港未獨立，而且距離獨立仲差好遠

exactly
成日諗其他原因幫人地兜呢樣個樣
但自己屋企著緊火都唔理
根本就係反智

拿破崙後無法國

算唔算反證樓主講中咗
樓主由頭到尾就係屌緊你哋視野狹隘
淨係見到自己屋企

你講埋d啊媽係女人嘅野, 你以為我地唔知咩，奶共就奶共啦，diu都唔俾人diu, 係到做晒智者咁款

左膠默婆婆都有人奶

班友當咗香港係世界中心

全世界都要圍住香港走

佢叫你顧掂香港人生命安危先呀
成日係到先天下之憂而憂
緣木求魚到一個點
咁樣同視野狹隘有咩關係呀
成日左扭右扭

德法利用中美打交去lever自己利益
為咗利益對一個打壓宗教、限制自由嘅政權視而不見
難聽啲講食人血饅頭
美國柒極最起碼大家價值觀一樣
美國話一齊打支那，唔係叫德法自己去打
好明顯呢兩個撚屌國家擺明見錢開眼

大家同樣北約，馬克龍就話搞歐洲軍隊對付美國
德國就親支抽水
又要食中俄水，又要美國保護，又唔交軍費，吹雞打邪惡支那又扮睇唔到
兩大垃圾火燒北約後欄，出來搞笑？

德法成日沖出來拎道德高地就唔該收皮啦
兩大假撚國家，有撚資格呀？翻屋企含撚啦

真係離地到一個點

我係香港人我將香港利益放係第一位都有問題
左膠真係好多都係讀書讀壞腦

德法一向都係大國
即使點柒，都係工業大國
掌握高端科技同強勁軍隊
德法只係支那太遠就扮睇唔到
加上中美關係差就lever利益，食埋美國個share
中國換著係俄國？肯定態度180度轉變
做撚埋主動拉美國佬打俄國
呢2件只係見錢開銀嘅契弟，做佢老母強權
俄國支那做都未到呢2個日落強國做

戰略game
仲好似講到掌握晒世界真理咁
打機真係害死人

引用歷史

三國，春秋戰國，日本戰國

咁你屌牛未？

原來你係辛尼

你要將自己同市井之徒混為一談我都無辦法

唔覺你係五毛, 不過似傻鳩

都係波台最有親切感

依個想法偏狹窄
魏蜀吳係地方侵略，地係得咁大
政權得一個，3家要互打
但現代世界唔同
幾方唔係要霸地
而市場個餅係可以做大
唔同國家係相互作用，競爭之餘亦互有需求做大緊個餅
而當中最重要係有利益
有国家俾到錢同無道德底線地做好多dirty work
要睇其他國家係短視要短期利益
定長線會破壞成個市場規則同令市場側斜
開始可能可以食2家茶禮
係中間搵著數，搵方法想搶主導
但問題逐漸浮面時返無得唔歸邊

歐洲人憎侵侵, 應該勁過習習.

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

原來死波台狗黎
浪費唇舌

法 徳 可親共，英 美 可撤軍
法國係一個講求自由理念嘅國家
美國嘅自由神像都係法國送嘅
但今日嘅法國竟然同共產黨親近
德國一直要求美國派軍隊去防衛共產俄羅斯
但德國又同俄羅斯合作購買天然氣
即係德國借人哋嘅武力去保護自己
然後同共產傾生意攞着數
但係就要由美國去得罪共產做衰人
邊有可能我出兵去打
着數你攞衰人我做

美英呢啲就話想領導全球做大佬齊齊搵錢啫

但中國呢啲賤種係想統治全球

德法班撚屌就係想不戰而屈人之兵
想食曬兩家茶禮

乜撚嘢蜀=中？
食冰食到出幻覺嚒

佢奶共有佢既理由
就代表我唔屌得？

啱啦
因人廢言
成世人喺cc台圍爐取暖

德法根本就想食哂兩家茶禮 一邊就扮哂啜核 喺fb出埋啲支持香港嘅post，又收埋黃台仰做政治難民就當係贖罪券；一邊奶到雪雪聲 仲要屌柒埋GPHONE係分離主義份子。

想做第三個大佬咪出聲囉 你地又唔敢 馬克龍又話咩歐洲統一軍隊 又冇哂聲氣軍費又要美國出 叫你2030年出2%GDP做軍費又唔肯 話破壞國家利益 咁美國又憑咩幫你出？ 冇咁著數嘅事掛

一邊打住自由民主旗號 一邊支持極權國家打壓自由民主 又冇得話錯嘅 係食相難睇啲咁囉

英國同美國有特殊關係
除非佢想再稱霸
如果唔係作為美國嘅母國，美國做世界霸主對佢最為有利
佢同美國嘅關係係英國嘅一大利器，佢有能力影響美國，甚至係企喺美國背後幫美國出謀劃策，美國會同英國商量國策

法國一早同中共有共識
法國好早唔賣戰機零件比台灣
德國好想同中共合作碳元素技術
英國點解要脫歐都係怕咗班窮鬼

唔好睇咁多中文source
好撚多fake news
係支共屈鳩佢哋
最近先傳到去歐洲 好多歐洲政府出聲澄清

我自己無貶低人地既民族。
單純想回應你點解有人屌佢地，假設你想殺死你殺父仇人，但有人同佢喺同一陣線，一齊對付你，無論佢既動機係咩，就算你既殺父仇人係佢嘅救命恩人，我都會屌佢老母。
根本成件事係唔可以理性思考，只要佢支持中國就要屌。 但屌佢地既理由就只有支持中國，無謂無腦地貶低人哋。

意識形態問題

德國作為民主社會，有著大量左膠，心知法西斯毒害同獨裁既問題，加上係歐盟大佬

點解正常德國人唔會屌中共